想問有息派既股d人係咪會臨截數之前走去買

摶佢派息又走

樓主買過股票未？

派完息個股價會按派息比例跌，除非佢又急升返，唔係你點都會蝕

除淨日個股價會減返個派息

大把咁既人
電能話派特別息果排都有人開post問入電能好無

3仔個10送1都有人吹奏啦,有咩咁奇

買股票學下基本勁先上嚟，費事除淨日後買，又或者賺息蝕價

但3仔每年個股價同派息金額都冇咩變過

你有冇睇錯

最近3年都係每年派 $0.35 股息同10送1紅股

當你2014年6月20日買 （大概係每年除淨之後）1萬股煤氣
成本：18.436 * 1,000 = 18,436

2014財政年度，全年獲100股紅股，及$350股息 （1,000*0.35)

2015財政年度，全年獲110股紅股（1,100/10)，及$385股息 (1,100*0.35)

2016財政年度，末期未除淨，只計145.2股息 （1,210*0.12)

結算：
股票持貨量 1,000 + 100 + 110 = 1,210股
現價：15.9
股票價值：1,210 * 15.9 = $19,239
已收股息：$880.2

如果有10年 data 計出黎會 illustrate 得更近好

好多話3仔扣返既人都無認真睇過紅股後一排係咪仲打左9折。

唔知點解個數同樓上有啲唔同
我之前係另一個post用aastock啲數計過３號五年回報
＃３７４
收息股有樣好就係啲息穩定，有興趣自己計下咩價值得入
Btw:14日RSI已經過左８０

【凯龙股份拟修改高送转方案：10送30改为10送15】$凯龙股份(SZ002783)$ 拟修改高送转方案，将原方案（10转30派5元）修改为10转15派8元。变更理由：“为强化上市公司使命担当，进一步完善公司治理和规范公司运行行为，高度重视监管部门的监管理念和监管导向。”

如果佢咁送咪發

我用 iphone 鳩計
你計左我就唔再計
費時多個和尚冇水食

咁即係收息黎講買3號好唔好

係我同你搵到既數字唔同，我怕我誤導左其他巴打

３號有啲傳銷感覺，大家都貪佢個十送一，之後不斷推介人買
收息黎講，我覺得有更好選擇。自己發掘下

紅股depends on 你當時放既股價，要岩時間放，如果現金息既，就第2隻啦。

呢個真

2014年6月20日買入，你entitled to 2014財政年度的中期息（2014年下旬派發）、末期息同紅股（於2015年派發）
之後再 entitled to 2015 財政年度的中期息（2015年下旬派發）、末期息同紅股（於2016年派發）
由於2016財政度的末期息於2017年6月20日都未除淨，所以只計中期息。

你拎最高位入，買咩都低回報啦。係都拎五年平均價。

柒少陣 個價跟佢set

睇清楚除淨日派息日先講啦